[閪換人LAN!]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[571］

無黎新意

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

唔記得整走個po名

提完人開post自己中返1001

助攻都誤中

仲要助攻自己

仲要po名都唔換

太心急開po比大家討論（互咬）

今日曼區狗咬狗 好睇過場西波

唔緊要啦 大家咬多兩咬就1001
等我發起討論先
Hehe9 lan!

狗咬狗好呀 推下po
571個po 狗咬狗應該佔400幾個

有邊個未俾人叫lan過

費sir

咪玩
以前實叫過

要求咁高點會有

樓主次次開po都開得咁柒
一係搶人個post嚟開
一係唔貼朗隊
今次仲要名都唔改

原來你就係bot9

Lan la diu

岩岩嗰場馬達定連加特好啲？

踢到完場嗰個就係好啲

又引

真

0627就無人

邊隊六隊呀

Romero 應該未比人叫lan

望對家再自爆 唔係我地又去返六隊

睇返569 570
好撚精彩

兩個一齊lan

閪波左好多場 sob都搞唔惦班大帝

士氣波過後

條中場冇態即刻死晒

七人車東廊炒壆甩轆 魔迷涉酒駕被捕

凌晨零時許，一輛豐田七人車沿東區走廊東行，近太古城一個右彎，疑天雨路滑失控，撞向石壆打白鴿轉，右前輪甩脫及氣袋彈出，衝前100米才停下，車頭嚴重損毀。

身穿英超球隊「紅魔鬼」曼聯球衣的27歲姓馮司機，自行離開車廂，腳及頭受輕傷。警方到場調查，他接受酒精呼氣測試，酒精度數超標，涉嫌酒後駕駛被捕，送往東區醫院治理。

拉車

屌你又笑

遺害人間

真係想問連加特出黎做乜尻？無腳好波，控唔掂，交唔到，打反擊俾福仔去就俾位啦，俾到腳把撚咩，出親佢好似打少個，又可以踢足全場

出黎練跑

Langio romero

想佢跑，拉空位同創造機會俾其他人攻上去
不過佢做唔到

新post留名

準備睇game of thrones

Rojo 踢成點

下年賣得既水平

輸個球輸佢， 屌佢老母打閘失位

其實佢打閘不嬲都差，不過今場真係無人

好期待大清洗 年年都講但都未出現

小豆

坦白講雖則rojo係屎
但shaw間唔時都會失呢d波

Shaw長期正選先間唔屎失半個位
Rojo十年唔出一次一出場就柒
咁都可以拎Rojo同Shaw比

後防無人指揮提場差好遠
各有各守咁

傷咗咁耐，復出後又無出過
無態好正常

sob lan

法國雲達沙退咗之後就無後防大佬

DDG lan得

好兩難，自己救波一流
但指揮後防同開生波死球，都有好大進步空間

其實撐lin 係咪覺得自己好有taste, 好特別，撐一個大家都唔撐嘅人，係型嘅表現

要穩出達美安好過，全隊最穩嘅閘，好過家下攻不銳守不穩

唔係

今季Shaw 守呢啲尾柱波守得好好， 仲要好多時幫埋中間包返位

洛祖其實應該外借拎返狀態， 唔掂就算啦

達美安踢英超邊忽穩

你都識講十年唔出一次
冇態好正常姐

買唔到大佬就培養白Lin做大佬

有啲球員係特別有星味
好似lin咁，其實唔係好波，但就特別討好

對面有隻快翼就碌柒

幾年前比仲係山神既山狗撚完一場之後就無穩過

呢個真，球員lin其實好識做
不過會員真心戇鳩

討好係邊個部份？

傷仲多過踢，賣咗佢算啦

球員同會員一樣咁靚仔

屌，話撚知你rojo踢到曉飛啦
一季踢得幾場就lan啦

芷若

拜利都lan得

性格可愛、有幽默感、陽光男孩feel
呢種人一睇就知cow死囡
我地女球迷會好受落

rojo左眼好似有d問題咁
以前都試過 明明專登望自己左邊身後 都可以走甩

見上個po有巴打講馬斯亞，佢踢成點
睇睇下訓着咗

其實梳都經常係咁

Rubbish

50million down the drain

同蘇b一樣合約戰士

跳草裙舞250k

合約已袋，理撚得你

Lanthony Martial

小豆ig

幾時先有個又好技術又肯跑既人

so9 lan la
淨係識靠12碼入波

明明嗰場之前好好j

死球戰術既野你識條春

睇咗近幾場都係渣古拉邊傳中 但中間冇人識頂

小豆真係真曼

個topic應該叫我屌你老母會員爵士連加特快撚啲同我躝

我哋曼區好包容架

T仔mark山狗.gif

人地話傳波成功率有90%呀
不過踢哂90分鐘傳得20腳

英格蘭正選7號呀

係勁撚過牙朗美斯

世界杯第四牙
二線頭

尋晚幾次反擊唔全速跑喺度散步
有球對面傳失波fred塞直線比佢佢完全冇準備

而家渣古 開始上力果陣 福馬又唔知做咩9 Lin直頭一直唔覺係正選料

DDG lan, 還我屎隊隊長章

一貫水準啦

大換血準備開始
200m起馬要換5件

原來妹個慶祝動作係扮李小龍

總係覺得我地成個club culture玩爛咗
成隊波大半唔係踢波，係當自己明星
多得木仔嘅高薪政策同disneyland模式

Respect 雀連，要撐一個球員唔易啊

水魚曼買到2件正選料+一件後備料已經過2億啦

你起碼球員打得差會潛水，佢會上嚟開戰

乜野係disneyland mode

Rojo望咗後面幾次都望唔到有人喎
盲嘅就唔好踢波啦

屌你木狗

反擊跑得慢過對面後防

仲外借？lan la

Rojo真係貼錢都要送佢走

已block, 煩撚過西

大米仲傷緊定點?
冇哂閘都唔用佢

Too slow

唔用就好心放人走
仲話比四年約人

季初本身已經傾好左返意假踢養生波，唔知做咩夾硬留多佢一年on99

開季華西出唔到無右閘丫嘛
點知寧願搵撚羊都唔出大米

屎清正常既時間多過雀lin

究竟曼區係失憶定逢後備必j
失憶症一：大米防守穩正 明明又慢又唔撞得 比快翼一推就過 比大隻前鋒一撞就失位
失憶症二：p仔值得更多 明明前排正選甩波傳失波 直接導致失球 以家唔出就p仔好慘 做咩唔出p仔
失憶症三：做咩唔用拜利 條友呢年差到 又跟甩人 又亂鏟人 成日整輸隊波 但曼迷話係最好中堅

Winter is coming

綠木踢成點

波都唔知有冇掂過

右邊有兩球

fred 下場仲有冇力

嘗試過人過唔到

仲有球傳失

rojo 話so9同佢講in his plan 喎

真係要靠麥湯

Selling plan

係寧願搵中堅代打都無出過佢，留佢做咩

睇埋啱啱嗰場out of plan 了

睇完精華
想問下我曼係咪白衫

真係未夠班學Lin去踢兩年英冠先啦

會唔會mean 左d

其實正路都係要借出去吸下經，唔係個個都係福仔一上就正選

系, 畀人黑完越位黑12碼

世盃英撚正選7號vs國家隊後備都冇

有睇開青年軍
覺得碌木 好多時候都係等波到，又鐘意做美斯

希望佢改到lee d壞習慣

其實唔後生啦

17

拿 下年我地入隻辛祖 就借隻綠木比多仔玩下啦

飯仔陳日勁撚到
馬迪接班真命天子降臨奧脫福

清 落左club食女未

如果係咁就死撚得啦，留鳩埋d傷殘同廢ge

屌以為講lin

鍾斯個傷口

未去 依加想搵啲line group 識下人先
但冇門路

仲有幾多日

In his plan to lan!

so蛇好波

有技術又肯做癲狗點會易
基沙文呢兩年都跑少好多

有排
下個月

Saul

最強之人mctom已在陣中
夏季唔買人 原陣開季

以為你去左

班反lin狗話lin中下遊都未夠班踢，我一出呢個例子成班收皮駁唔到

On9 lin都有星味

Tg教我路ok?

擺明客套說話啦

肥貓同阿旺都係明星

我等你教我路渣
年尾又去行個轉先

有冇入啲台灣line group

艾力臣
長年英超跑最多果幾個

hehe算唔算 成日話佢2線料 但係明明波底幾扎實

西人唔會差得去邊

但你話好好技術又唔算

冇
係呢度問啲清可能會清楚啲

啲清？D清？

咁多清等住落club玩

好煩 我迷lin都唔好意思駁 點解可以咁厚面皮係咁死撐

買辛祖都冇用啦，前面d人又唔走位又懶，辛祖突破完應該都搵唔到人比。

你個名

小豆ig

呢d 真係真曼

唔需要好 重點在於夠穩 中場受壓嗰陣佢識得處理 應交就交 避開迫搶再傳都得 老老實實呢樣野普巴都做得唔好 佢成日都會做啲多餘野 又慣性想屈身位 一大意就俾人夾失

太過低質
完全封鎖 唔使礙眼

都西咗五場波了

上場打疤可能都算好啲

係真係完全駁唔到
lin勁過哂dybala Saul 同sane
後面三個都係世界盃後備甚至冇入選

唔係話撐馬達，但大佬你唔係搵西班牙中場同英能中場比呀嗎理性d 啦

Sane 係垃圾，因為冇得踢國家隊

琴晚見rojo回防跑唔郁
體能真係要操過起

西場牙條中場線咪就係小組賽都出唔到線嘅料囉

有得踢都垃圾啦，仲廢過韓國

你邊個時空嘅西班牙出唔到線?

嗰幾個真係同lin含撚都未夠班，不過都屌打馬達

又典牙

唉，sor記錯，原來係連俄仔都贏唔到嗰隊野

肥仔

又黎歪理當正論
英撚負碌入四強都係靠kane
西班牙出唔到組係個陣唔夾 關咩人腳事

呃……佢起嘛係突然轉領隊既困局下只少入到十六強喎

岩 美斯 c朗都係 四強都入唔撚到

賣la 仲操

雀屎又痴Q咗線啦屌

西班牙唔係十六強輸比俄咩

又要block又要死死氣開返黎睇，柒夠未
入四強靠kane又係笑話，冇睇波唔好出黎柒啦

lin 廢就係人都知架啦 不過話哂青訓真曼就算喇
希望佢打返上季水準 有返d神來之筆

英撚負碌但唔係靠kane啦
250敗家極都好過佢世盃表現

美斯輸比冠軍，牙朗輸比牙蘇高癲嗰隊好正常，冇乜好笑，但係輸俾俄仔就

Dybala？ 後備垃圾
Sane? 入選都入唔到 垃圾
Messi? 四強都入唔到 垃圾
Ronaldo? 一樣 四強都冇

Lin 英撚正選 成班幫lin含啦

見到咁多手足撚狗 梗係開黎睇下 睇下有咩好笑
原來今次係dybala幫lin含都未夠 笑撚到我

咪就係靠kane嘅運 係撚咁入負碌波

block完人又解block睇人留言
一開始講到block柒你好似好威咁，最後成隻死狗咁死死氣開返黎睇

岩 成班西班牙垃圾 咩施華英超冠軍又點 咪又係幫lin嘅英撚正選含

有冇人有印象因爲大米打左右閘派膠導致球隊失波？ 撚羊就真係大撚把 包越位 甩位 一迫就大腳之後俾人打反擊

成隻死狗咁死死氣解block嘅傻西
講你就兇狠，block未呀傻西，俾人block好痛呀

有狗被人撚 梗係禁開黎睇啦 比大家開心下呀嘛

利申：迷米

咁佢踢國家隊係廢喎，不過國家隊都入唔到就仲撚廢

等你被人撚完咪閂返個狗閘囉

邊個俾人撚一眼睇得出啦，俾人撚到block完人又解block返

剩係記得比山狗撚

冇解你block呀 打開個狗閘放你出黎吠 睇下邊個比人圍緊咪知邊個係小丑囉

咁你就咪撚柒啦，又過block人咁撚威，宜家咪成隻死狗咁囉，啱啦閂返個狗閘縮返入你老母個狗西到唔好出黎咪俾人撚咪幾好

推po時間到

雀lin係推po能手

呢到邊個係狗 邊個比人撚緊 眾所週知啦
狗一定以為自己唔係狗架 仲覺得周圍笑緊佢嘅人係贊同緊佢tim

你咪小丑囉傻西，講到block曬人睇唔到咁，最後咪忍唔撚住解block開黎睇我講乜

係啦係啦 狗仔你開心就得 你自己覺得開心 同時我地撚你又撚到咁開心 雙贏 唔閂狗閘捉你返去了

你咪成隻狗咁囉，咪我撚到要block人，之後第二日又死狗咁解block睇人留言，唔笑你係狗笑邊個呀傻西

精神勝利法
起碼我冇好似你咁又話要block,又要解block咁柒先囉傻西

咪話你咁好笑 咁自卑 咁有可觀性 梗係要解block睇你啦 有免費小丑睇喎

block我未。我好驚呀

見到dybala , sane 都要幫lin 含，就block 得啦，on9

你以家咪精神勝利法囉呀q
起碼我冇被人人圍 仲死撐話我撚緊人 唔係被成堆撚
自打嘴巴到

小丑賞你五毛錢

你咪免費小丑囉，俾我撚到block完又解block返
以為block左人好撚型咁，點知成隻狗喺到同我嘈

爵士
當年英格蘭輸比俄羅斯euro08入都入唔到

朗尼係咪廢過Sychev？

見到啲post#係咁跳又知有條on9仔出嚟乞人屌佢

咁多人陪佢癲

嘩，原來你要靠人地認同先去打飛機
民建聯夠多票啦傻西
邊個又要block又要解block嗰個咪俾人撚緊囉，死狗

錄音機 話你被人撚就話跟人講咩解block先係被人撚 話你小丑又話解block先係被人撚 隨左解block同跟人講野 可唔可以高汁 悶啦 再係咁唔賞你錢啦 播啲新嘅錄音黎聽下啦

又重播啦 死撐完未姐 曼區老鼠

眾人皆知狗獨醒

咁你係做啲咁柒嘅事呀嘛
你黎黎去去話自己係小丑唔係錄音機？

成隻過街老鼠咁跳跳紮 幾過癮

係啦 我話自己小丑啦 呀q你贏左啦
周圍嘅人都係狗 你係人啦

又唔敢正面回應
最on9係以為自己好多人撐你先好笑
冇人識你呀傻西

真係忍唔住開黎睇佢啲留言
死撐撐到 現實生活應該好缺乏人嘅認同

冇，呢到得你係狗咋

不留冇人撐我 只係個個反你姐

block你就block啦，以為走住黎屌

係啦 呀q

又跳啦 大家快睇

咁你咪檢討點解冇人支持你隻傻西啦，你走住黎屌咁柒，點撐得落呀

好彩我未柒到被人反姐

咁你有冇檢討點解你咁弱智?

走住黎屌

曼區最新劇場 眾會然表現踩老鼠

係啦 有冇第二張圖呀錄音機

好彩我冇好似你咁，要睇撚住其他人嘅面色成隻狗咁做人

咁你講block左咁撚威，點解仲喺到吠呀

做咩又跟我講野呀錄音機

我唔重覆啦老鼠 我唔想做錄音機呀

相反意思都叫跟你講野，你打夠飛機未

係啦 冇跟冇跟 呀q你說的是

屌，又柒一鑊

算啦
同爵士講野，就好似同女人講道理咁，你永遠都係會輸

你都自己啲精神勝利法柒呢

我表現下捉老鼠 等大家睇得開心 為大家服務

我今日先頂唔住會員爵lin 都算係咁

係，屈鳩人同你講相反意思嘅野係跟人講野就唔係精神勝利法

係啦 呀q冇跟啦

+1 噚晚頂唔順

馬達17~18聯賽入得4球都要我話佢勁，我夠頂你唔順啦

係呀，講相反意思都叫跟，駁唔到人就話人呀q
又冇論點，你都幾撚廢

當佢係笑料就ok了 千其唔好認真 撚下佢 等佢嬲到扎扎跳 係咁屌人老母 叫人返老母西咁 就好撚好玩

由lin開始做youtuber 同 搞brand已經唔鍾意佢
波都未踢得掂搞咁多場外野分心

Big6係咪得曼聯咁on9會有咁多球員搞自己生意？

Pogba mctom lin

係，你最唔認真，不過要又block又要解block姐

你精神勝利法點駁得贏 你有冇見過啲姑娘照顧弱智兒童都係唯唯諾諾 不斷認同 等佢有返啲自信 以家我咪扮演緊姑娘

又重播

邊個精神勝利法多啲呀，唔夠人講就話人地呀q跟佢講野，講野又垃圾又冇論點

講講下講曬成隊都要lan
無一個穩定有表現

係嘅係嘅 呀q 冇跟啦

咁你肯回應該未呀傻西，又話唔認真但係俾我撚到要block鳩我
自己嬲都仆街就扮唔care，係，同我嘈左幾版，個個都知你無嬲喇

黎囉，唔敢正面回應嘅傻西錄音機

係啦 我嬲到仆街 一直係到撚緊你 笑到gapgap聲 但係呀q嘅世界 我係好憤怒的

今次進步左 識跟我話錄音機 仲有冇新招 比大家見識下

嘩，男人老狗講埋呢啲野好撚柒，成隻小學雞咁，幾撚多歲呀

迷馬 定 迷連 嘔心d?
好簡單 迷連d留言次次都幾可級收負評
再嘈都冇咩意思 咪俾𠴱幾個人自己打下飛機
又改變唔到連躝特係明顯廢既事實

好撚廢，東拉西扯，講野完全冇內容冇論點，又唔敢正面回應人，好撚垃圾

又一個靠人地正負評去打飛機，拎認同感嘅垃圾
永遠活喺人地個世界到

係啦 何必同弱智兒童爭拗 只係從中取笑下你 等大家開心下

唔計普巴
另外𠴱兩件 唔踢曼聯 咪又係同聰明仔一樣打中下遊囉

關乜事，你估親手去睇住盤數咩，咪又係拍下廣告咁，曼聯本身都大把廣告商要搵啲球員去拍廣告啦，唔通又影響表現咩，搵呢啲野黎講根本多餘

直接block爵連，等佢享受單機嘅樂趣算數啦

咁你又講左咁撚多版，柒到

一陣又學個傻西解block啦

咁咪少好多樂趣

認弱智兒童

一陣人地又解block嫁喇

咪話

希望so蛇唔會走得太肉酸

老實講，要上返做爭冠球隊
Lin 呢d一定唔係正選料

不嬲都話要黎輪換，夏季賣馬達入sancho就啱啱好

被人笑緊都仲可以串下人 會然面皮好厚 果然係呀q

Btw 我認我block錯了 少左好多樂趣 今日解一解 即刻笑到我

最緊要睇表演
C朗仲多生意啦，無人敢窒佢
Lin傷完之後狀態唔好，可能同上季連世界盃搏盡有關上季上陣時間多，世界盃又去到尾二比賽日

搞到今年傷下踢下咁

可能行返普巴、迪基亞係必然正選

開始有啲擔心隊波呢排咁嘅狀態，前四位···
不過有前四真係bonus，季中完全冇諗過

其實尋晚明明好多機會可以456對面
點知前面果幾個除LKK冇個把握到機會
最重要係有某一兩個球員唔知係到做乜9

球會廣告咁冇得講啦
咁你球員自己搞又做乜鳩
出席活動果啲時間自己留黎練波好過啦

Lin成撚日記出席佢品牌活動同人應酬喎
係咪有人扮lin代佢去？

你話踢到牙朗咁就話 垃圾仲搞咁多野

雀屎洗唔洗手足幫下手

見你撐得好辛苦

成班左膠

同隻狗做手足 咪變埋做狗？ 不了

迪勤懷斯尋晚好fit，快啲買佢

去一去嗰啲曬幾多時間，同排前嗰排成日出席嗰陣，係傷嗰排黎，再講球員都有自己私人時間，唔影響休息/訓練時間根本就冇問題，再講你又知佢冇私底下冇加操？上個月國野賽期，佢唔係去左度拜操練兼休息？拎呢啲野黎屌根本為屌而屌

一定要買到saul呀

係咪8千萬毀約金

我覺得最慘都係pogba 講真佢唔防守係人都知 但進攻上佢都算係咁 分波到位 係有時上下腦

但無咩助攻入波既時候第一個比人反 咩都賴落佢到 明明大把人差過佢

似人地多機會456我地喎

同lin一樣，太高調，咪做乜都比人放大

成隊踢得好「立」

但隊波冇左pogba真係差好遠 而lin真係唔識講

尋晚佢守得好落力喎

我地而家唯一進攻板斧係佢
所有波都經佢咁濟
所以隊波一唔順佢就做箭把

響佢前面既波都會守 你叫佢跑返黎就唔係成日見到

我都唔中意佢妹妹下 但唯一可以有攻勢都要靠佢分邊 比高波

比起第一季，妹少好多了

呢啲都屌又搞笑啲
球會有安排訓練時間，唔係加操就一定會變好
又唔係吸毒隊草，私人時間去做自己野根本無問題

費sir屌咸爺咁囉

好多時佢妹係因為根本搵唔到人傳
馬仔禽日真係典型例子，等人地傳出個波先走位

其實大家都知lin有幾多料
根本擔唔到大旗既輪換角色
後備無得要求得太多

我地前場LKK Martial Rash Lin
都唔係平實,幫隊友走位,踢法聰明果隻

會鍾意lin個d都係發育唔健全既

On9

所以買隻右翼落到底真係好緊要
有人係右面向前插拉散對面防線
唔洗下下塞死左邊，真係呀豬呀狗都識守你

真係缺少呢類型球員 唔洗話要好全能 但最少要比波走位 踢得聰明

其實呢排普巴都唔係真係妹得多
係前面真係冇人走位
交比廢盧又控唔到
打橫交比廢突諗住搓下先
永遠個波唔夠5秒就傳返落佢度
可以點

昨天普巴有球交比廢奴
佢控失比人搶埋
然後普巴攤開雙手
feel到佢好無奈

怪就怪件件入返嚟都係水貨
廢盧 山狗 廢突
其實馬仔都好憫水
旨意佢擔大旗都未係時候
尋晚個單刀根本早就應該燙遠柱
好彩-6 妹到個12碼咋

其實睇對巴同今場，佢傳波叫做唔差
係前面斷左

連加特多haters有時真係關會員事

追完post
真係唔明白點解迷lin 既人既反應係咁
話lin 表現唔好踢得差係客觀事實
但其實大家都係曼迷 ,就算話lin 踢得唔好
某程度上都係恨鐵不成鋼，都想佢有進步
點解迷lin 既一定要搵另一個球員出來鬥差，做遮醜布，e.g 馬達
就算你搵出來果個真係差過lin ,咁又點？
唔代表lin 就唔係差
點解唔可以承認佢表現係差，希望佢來緊好d?

迷lin 不如想像下如果lin 比隊友話比sob 話
lin 既反應係好似你地咁，馬達仲差過我點點點，我係世界盃4強，完全唔接受人批評，又點樣進步呢？

爵xxxx 真人應該都唔係好願意接受人批評

根本所有有威脅嘅直線/對角線波都係普巴放

dllm下半場隻盧狗拉右邊，出咗幾多球on9 冇威脅嘅鳩斬？屌你中間係 lin頭搶點

又撚狗

馬仔憫水？
佢呢排無態姐
但一定唔係水貨
sob教下佢走位啦

其實曼聯依家中前場冇人識高速入zip，就算渣古拉右邊，馬仔同福仔都係好hea跑入去。

叫人唔好活係人地世界
係咪姐係要學佢活係自己世界

Joao Felix in lah

邊到認？

成隊得shaw識咁做
有球普巴引球推進緊
福頭無啦啦跑返後面要波
普巴即刻fing手叫佢向前走
屌，成班豬隊友

英撚正選7號又有偉論？

個個當自己美斯等波到再一扭十

前鋒睇多陣先啦
上季dolberg又係吹到好勁咁

Dolberg唔係上季嘅事啦
係前季我地打歐霸嘅事
上季一碌柒咁 今季好左
同埋有時冇得話睇多季 係要博架啦
麥巴比就係例子 當然失敗例子都好多

我feel到普巴真係盡晒力，次次傳比前場d人都會控失比人打反擊。

迷lin 都係on9架啦

連勝嗰排有態係見到有少少改善
但係 傷完出返來呢幾場都唔知想點咁
又唔扭又唔跑

有班勁隊員 配合 普巴 咪好撚勁
怪就怪 木狗 入山狗 廢特 水貨
搞HeHe 離隊 沖前4最後階段又少一個人用

係，講到木唔俾新約hehe咁

其實佢只需要一個肯前插 唔控失波嘅隊友
法國佢有麥皮
第一季係曼有勁老
而家暫時得馬仔叫做配合到 福有時會短路
幣在馬仔同福仔都唔係經常走身後嘅球員

上年6月到今年3月 都搞唔掂
馬達 同DDG 未續
冬季又無買人
佢今年做過咩鳩

係真心既都唔知迷乜 係假膠既都玩到悶
呢條友去鏝猁軌連後備都冇資格 屌

可能人地都冇心續呢
再講冬季唔買人都好正路，一黎未定新領隊，二黎都半放棄狀態，諗住所有野都係俾新領隊搞嫁啦

好彩仲有馬達做佢後備

馬仔個態 dup 5場先好返2場

十卜雀連

作為長期球迷我只係想隊波進步
但見到呢啲球員都可以打正選 再同其他強隊比較下 真係好撚唏噓
唔阻你繼續撐

好球😚

曼po狗咬狗仲好睇過琴晚場西波

個人認為
Smalling Jones Lingard 呢類英撚二線兵做替補ok嘅

問題係冇一啲頂級，可以獨當一面嘅人carry

特別係防線 & 鋒線

錢就洗左 但隊波都係冇進步
fred就可以再睇多季

人地車仔柒極 都有世三一個搞掂
我地個個所謂可以去到世三level嘅馬仲on99等波到、面對面交失、過唔到人

世三係英超最佳，馬仔連曼聯最佳都唔係

早幾年大家話要山狗, 古天奴, 世三呢D LEVEL可以救全家

DEPAY 本身係大家J 開果個
之後山狗都買埋比你

點知係隻回塘狗

回塘都唔緊要 人工先係問題

呢啲馬後炮野黎
佢冇回塘嘅話 份人工唔大問題

馬可以去到世三我曾經講過
不過以佢依兩年都可以叫 0 進步同最初登陸無分別，係法國人材輩出之際真係失望

馬再係咁 真係等收皮

淨係扭波仲廢過以前

佢除咗對富咸之外仲有咩靚扭波?

d 球星又唔走位
隊波又無form又唔練
overlap 人地隊隊都10個8個屌打我地, 我地一場有一個靚overlap都要還神

最初嚟到大家唔熟先扭到
耐咗大家都知你得一招 企定定喺禁區等你

真係好好睇，獌區狗咬狗就咁凶惡，又鍾意人身攻擊自己友，公海比人串就收曬聲

Welcome Joao Felix Sancho

法國翼鋒大把選擇，利馬、高文、丹比利，馬仔再唔進步無可能入到法國隊。

所以呢個樽頸位, d 扭波仔一定要穿越
c朗第一次都扭得好掂, 第二季無哂
j仔爆起左幾場又無哂
福都係

馬仔啲波好唔爽快

馬福都見晒底 有價好賣

次次攞左個波就係度妹 再比人截左打反擊

妹得叫做好過depay 山狗
depay 山狗一定CUP大位扭, 比人中路打反擊, 呢D 賣十次都唔夠

馬仔就妹邊路, 但都係無乜貨

期望越大 失望越大 作為曼迷其實真係好dum心

我覺得我地最需要解決係隊波啲人好自我膨漲同自我感覺良好嘅club culture

馬仔最應該學下包皮個d意識同大步推波，佢先可以上到世三level。

馬仔係勁，但好唔爽好飄忽
雖然你地成日屌福，但福製造機會爽快好多

福頭又係 死去 冇腦踢波 以為自己係球皇 福 馬呢d再唔用腦踢既話 真係等收皮啦

琴晚LKK真係幾好 但成日拉左去邊 中間冇人頂 不過唔拉邊又攻唔到 佢都carry左好幾球

琴晚福換入來之後 lkk去左右翼位啦
應該係sob 落order 叫佢去邊路
有幾球係斬得幾靚 但係禁區入面頂波既係福lin
普巴有時走埋入去已經係最好頂嗰個
諗起琴日福頭連續兩下頂左上天真係

尋晚又係福差呀？

最搞笑係LKK 明明琴晚幾好, 換走左佢
如果諗住和都收貨留力歐聯, 不如一開波就全隊清訓收起普巴DDG 啦

福頭個兩球真係屌 仲學人著10號輕輕一頂 都好大機會入

真係好笑，尋晚唔係換福入黎依家已經哭喪失分，但都比人屌到罪犯咁，馬神就傷完無態福就上腦on9

唔止呢場有頂失
之前都有

利馬 — 今季係馬體都係7下7下咁

高文 — 傷到打唔起，拜仲睇好佢接2R班但係睇黎已經半放棄

不過佢地兩個利馬都叫可以移入中間派下牌，高文無晒腳法都仲有爆得下，馬仔同佢地比真係得一招同埋門好d

大家爭個睇袋位

尋晚換福出黎先有返啲攻勢咋
2:1個十二碼咪又係福後腳靚

除左普巴根本無前場識搶點爭頂，唯一例外係得 hehe 前排入過一球
福馬連渣個頭都係廢既，有幾何見佢地用頭入波

福仲未既，不過就一定樽頸既
馬就真係難講，都兩年無進步了，黎左都幾年，連夾shaw overlap都仲未得，世三除左扭得射得之外decision making 都好好，依樣正正係馬仔最無果樣

尋晚福傳果球幾乎係全晚最好though pass,
比較下臨完場福lin平排對面禁區空晒,
Lin 傳去福腳底，如果福上腦 lin 就嚴重弱智

睇袋依d專業野真係要問返某會員

咁心急永續so b,其實肥普先係最佳人選

福如果keep到sob初接手嘅水準已經上到一線

Mata>lin不服來辯

服

樓主好波

唔駛講咁多 mata out la
Lin bench

lin 果球真係好差，果下一係傳空位，你傳唔就跑多陣先，你傳腳底福仔一控果下停一停人地就到，個反擊就咁收皮，唉真係唔要求你做到d咩踢個波落空位都柒，正式覺得佢係個少d傷既jones (唔係本護照，賣撚左啦)

木狗連球員心理都摸唔到

啲球員見so續即刻擺爛

拜唔係已經長用緊koman同gnabry打正選

本來對lin好有期待，依家佢就真係最無進步果個
18/19 全季有幾多腳好波真係諗唔起

mctom綠木果啲都上緊位，Lin仲要大福幾年，
佢水準再唔突破真係遲早bench

福初初勁就係勁左走位入zip埋門一腳，點知摩狗條仆街為左打壓馬仔要福打邊搞到佢下下要上腳做英雄，尋日見普巴有球推進佢竟然回後要波，心諗你盤扭派牌會好得過普巴?。佢最大問題就係依樣，無計英人俾d media 煲大既通病，你睇kane 今季又係下下回後，明明最勁就係stay in the box

英撚真係個個都硬膠膠咁

蘇b既然改變到卡古bb 至少再改多一個
福又好馬又好lin有好
只要走位sharp少少
機會多好多

都就黎去到同jones 一樣 bench 都廢撚事，人工當買你本passport個隻

sob都開始笑唔出
一開始大家對佢無咩期望仲可以輕輕鬆鬆
依家坐正真係要交功課就壓力大

吓 咩再唔突破就遲早bench
根本佢就係bench材料 唔應該用黎打正選

26歲仲係咁嘅質素
仲可以有咩期望

垃圾

今季28場德甲，出得15場，其他全部傷晒，其中11場正選 ，打滿90分鐘既得2場，接班黎講真係危危乎咁

5億換半隊正選就差唔多

就黎bench都無
FM黎講根本係rotation就黎變backup，但係我曼竟然係first team player，咁就知我曼點解柒到咁

巴打話勁過福頭多多聲

根本係舊問題，近季前場唔現位唔郁，人地好易守你，普巴近幾場成日攤大手冇人比，見到都心酸。

Martial 啲無球廢撚到

成日企定定停波到

普巴好慘，
拎咗波俾三條友圍無人幫仲要俾人鬧佢妹波

其實馬福都好撚慘
喺後生最黃金學習年齡冇一個一線大佬喺前面旁住踢
翼位前鋒位亦都冇咩好既學習榜樣
得一季伊巴同埋回哂塘既肥西
仲要受敢帥同摩狗d極端足球理念毒害
前兩個領隊根本都冇乜教過整體進攻走位配合

福後生d打正前 跟sob應該都仲有得救
但睇馬仔d無球走動仲係咁差就覺得真係哂左太多光陰了
前兩個領隊都係要佢喺邊線等波再自己搞掂

邊撚度話福係全場戰犯？
自己過份解讀定文盲？
講緊lkk 走左去右路斬波 而禁區入面頂波既係福lin 之輩
佢兩個根本頭鎚係唔勁喎
而福仔真係連續兩次3,4碼位置頂撚左上天
唔通頂到咁撚樣都要j呀？

講真有曼踢國際賽經驗/支援夠多已經唔慘啦，
Kane早年咪又係咁踢到上一線，
呢啲都係睇自己做化之嘛

係 真係好撚廢

岩呀 我地活係眾人世界到
你地幾個活係腥臭世界入面

後備都冇資格啦 j防守拎佢打後衛啦
成撚日佔中又唔識傳波 鬥跑又輸俾人地後衛同球證

如果個波係右路, 永遠企定定, 又唔入契, 又唔搶點,

尋日有兩球右路出波, 都冇諗過走位, 仲要厘係人地守衛後面, 彈彈波都唔會彈到個個位啦

我好少認同條你

人地以為自己世界級球星架

岩先有人拎pogba 同雀屎比
痴friend 痴到... 挽鞋都未夠班

留名等迷lin黨回應，長遠來講lin同mata都唔係一個正選好選擇。

未見過樣又唔好咁武斷住
只可以肯定腦發育有障礙姐

馬仔第一季19歲黎打中鋒入到近20球已經證明左
轉打左之後冇好過咁解
至於點解打左問下v92後期 同 摩佬

Mata 過左高峰走好正常
Lin 都無高峰過，傳控都三線，finishing 又無，速度一般，得勤力有用
即係無頭鎚既welbeck

咁理性同痴線果幾個迷lin講都係浪費口水架啦

你都幾可悲，個世界淨係得連登咁大
以為連登幾個反連就代表曬成個世界

係，so蛇同我都係活喺腥臭世界，你地幾個連登反lin就代表全世界

偏愛讓冬甩當主角

拿，一單還一單，阿狗個比比鳥都當自已係fashion star 咁黎做marketing，我覺得場外生活唔影嚮表現就得，當年朗隊叫老雞、咸爺條19老婆、giggs偷食，依d場外野都唔係咩好野，但係個個落到場都有貨交就無人屌，lin條19係搞咁多野落到場連之前鳩跑都無埋，屌你老母

假膠玩幾次都覺得悶

joao felix 真係好似第一季福仔，又係賣走位埋門

我覺得佢finishing有之餘 可以做埋playmaker

失個球落河世界級防守

嘈左咁耐有無咁小氣

車迷搶口指數好高，次次車狗搶口完都係慘敗，睇嚟又係猁贏

轟ig po埋世紀一跣抽水 搶口到

鑊鑊搶都盡都會出事

乜能嘢呀 mctom嗰個係mitchell㗎喎
影張相撐下自己老死都唔得？

踢波副業黎架姐
洗撚咁認真

呢球真係好癲,個波彈地都救到
遲早手指夾子彈都得

成班中堅發夢企曬喺到，好彩lin幫守得一得個位

垃圾快d躝啦

件jones喺度發夢

Mitchell係富二代嚟？

大碌個樣

馬仔d無球真係廢左左好多
第一季識捕位埋門
而家成日企企企 屌奶星 肯跑多d佢肯定成才

HEA到仆街

Manchester United will have to pay an eye-watering £110m if they want to sign Ole Gunnar Solskjaer's first-choice central defender Napoli's Kalidou Kouibaly. (Source: Sunday Express)

Manchester United will rival Manchester City for Crystal Palace's £40m-rated English defender Aaron Wan-Bissaka. (Source: Daily Mail)

摩佬無雪錯，懷念摩佬

🗣 “We didn’t have a good performance, but the result is there. It was really open, we didn’t play well, maybe we played a bit too slow. We focus on the next one. I can’t explain, I really don’t know if we’re tired. We have to rest now and be fit for Tuesday.”

- Paul Pogba.

我覺得變左車狗特色

俾啦，是旦啦

40萬鎊都續啦屌你要搵個同級數得oblak有機，起碼成億歐

真係死追
Sancho 同佢真係SoB首選

最撚過癮係斬波之前rojo有擰轉頭望一望anderson

佢覺得自己會反應得切定係以為自己打緊中堅定係諗住畀ddg守定係其實睇唔到

Real Madrid will look to offload Toni Kroos this summer in order to free up space for Manchester United's Paul Pogba and Tottenham's Christian Eriksen. (Source: AS)

oblak都無機，人地點會有歐聯唔踢過黎踢歐霸

Man Utd are preparing to open negotiations with Pogba over a new long-term contract. He is in contention to become captain when Valencia leaves. #MUFC

Ajax head coach Erik Ten Hag has confirmed that Matthijs De Ligt will either join Bayern Munich or Barcelona this summer. (Source: SkySports)

如果普巴同DDG，只可以留到一個，大家揀邊個

講到咁我覺得都係似去疤
拜已經簽咗pavard＋Hernandez 除非想成條後防換咗佢

拜真係似想換晒 講到換血 佢地幾狠

肥約後好乖乖專心做隊長 熱血d勤力d 再炒撚埋拉奧拿

成個德甲17隊人任佢揀點同

我曼仲攬住宗師落河兩塊玻璃

Lucas Hernandez 馬體
傳緊嘅 De Ligt Ajax

係ge話條後防cls,不過我覺得佢都會去疤

做隊長有幾閒，本身都會俾佢做

可能有奇蹟呢

pavard簽黎我估係打右閘 推番kimmich上去打cdm
反而唔知簽hernandez踢左閘定中堅

係咪簽唔到辛祖？

但佢唔諗住拎番個英人青訓名額？

如果巴西簡迪或者肥梳是但一個去mark都可能唔洗失

啲換人閪到
難得lkk打右加dalot overlap有返啲攻擊
換走lkk 再放dalot去左邊
明明要收lin又唔收

yes So9 LAN

雲比殺卡

可以隨時換三後衛

屎達0

阿古路式射門搞掂啦...
人地鄰居一樣係少空間，猜得好到呢...

如果馬福有呢啲插身後就好

唔明點解人地一腳直線就穿
曼聯尋晚幾下都比人斷

條友隻左腳生蟲

唯一似樣既係史波個下

入返 對呢隊鏝分分鐘多次1:6人哋傳控屈到

迪布尼真係
以為250會繼續炒飛機

曼城第一球
比著我地 中間有人帶波向前
我地前面一定回後要波

丹尼爾咁春多廢話
聽佢講波好撚辛苦

冇人識插身後

啱啱sterling越位呢球個突然加速

係我地班前場唔識做嘅野

有, 山狗

都冇人咁好眼界
普巴一時時

173重心低嘛
曼聯差唔多個個180+

今晚如果軌同阿都輸
前四有望

如果如果如果

山狗第一時間要波
再自轉個360先

軌和啦

阿古獸惡到

水晶宮隻左閘其實都唔差

唔怪得曼城成日20幾個射門
下下猜到入人地心臟地帶

點解鏝d 人傳地波咁穩
我地d 人傳地波會彈彈下

唔睇了
曼聯差曼城唔知幾多班波

拿玻里都咁大咬

而家先知

全歐洲最大水魚，唔咬你咬邊個

新特蘭嗰陣已經屈晒機

矮嗰幾件唔見得做到

我地awb踢成點

迪痛尼聯賽第一個助攻，
換轉如果係普巴比人屌到體無完膚

鄰居下下拎波真係做到攻勢

我哋就自己斷

有冇人睇到Silva 接越位阿古路個中腰波即變地波仲要痴住佢左腳位，勁到痴線

馬達有冇

鏝個個有球在腳都好穩陣, 大把隊友簡黎傳
我地就好似玩俄羅斯練膽大法咁, 個波係炸彈

人地重傷左半季

有必要咩買toby咪仲好

打包水晶宮兩隻閘啦

普巴傷左咪又係比人屌水貨

足球歷史上有邊個非洲中堅真係勁?

拜利 一季

今晚重注猁

Kolo Toure?

係喎

又唔算好勁，但叫做踢到強隊正選

條友打阿果場派膠派到傻撚左

之前報紙佬話拿坡里話要140m，cls

中堅黎講佢唔係世一都頭三啦
本身80M, 加埋水魚1.1億差唔多

想問鏝城邊個夠我地英撚正選7號勁？
國家隊後備 世盃唔出線既全部都係垃圾

43m鎊咋

睬鳩佢都有味
買過第二件好過

人地隻古都平過我地隻古

沙拉都係40M

人地識用, 有form就會進步,
費明奴本身咪又係二線料, 今年CARRY隊波

我地無form, 大半隊都退步, 頂多止步已經好好

邊有得咁計，又唔講下ddg買幾錢

今晚撐轟和波

當年好似破左年青門將轉會費紀錄?

18.9M 冇記錯好似係

猁一定唔可以贏，除左最後果場對狼隊難少少之外都易打，鏝仲有熱

而家睇返抵到爛

曼聯重建時期跳兩次草裙舞

遲d free走仲睇你會唔會咁諗

贏埋都得啦 要死利狗1分都冇

我地已經係朗隊身上錯左一次

施華加埋阿古路既錢買到盧卡古仲有找

鄰居唔會戇鳩鳩失分下話

暑假要開返個反甩黨先一視同仁

有冇車猁link

曼迷真係專出on9

耶穌冷靜又準

唔係曲線架咩

禁個掣就搞掂, 輕輕鬆鬆

鄰居3分真係好輕鬆

攞N年前物價黎比

陳恩能隻死利狗
利越位入波嗰陣唔見你咁多嘢講

我覺得唔會買囉都27歲喇仲要非洲人
除非降到80m左右

D 猁犬話黑喎明做俾鏝 offside

岩岩水晶宮入波 聽到個講波佬笑到 唔知仲笑唔笑得出

曲線依加野真係唔夠你熟

有股神祕力量幫緊鏝

爭前4呀要

今晚撐車仔全取3分

屌啦猁成季去到而家只少5次越位入波

13 at least

佢不嬲娛樂影視台係咁唱反調

算la，自從簽左約之後無場好波

出年打歐霸都無所謂啦

猁狗周圍話人黑真係好笑
今年最大得益係佢

陣間賴地硬 跌腳

車

係咪都上唔到前4
只要唔係猁拎冠就得

老實講 我地自己贏唔到軌咪又係無用

總好過死猁狗歷史性拎英超渦

Anyone but liverpool

100%直線
十年阿sa球迷

兩隊降班榜尾加肥賓

臭利狗今場唔輸波失分真係得番狼隊可以做佢

賓賓有無復仇之心先

阿SA 都幾正
支持本土

肥賓教車狗時對猁有冇復仇？

沙利 都算穩陣出假9 打反擊

唔講阿古路，因為真係N年前，但施華係17年暑假去鏝，我地隻卡古都係17年黎鏝個時買石頭同獲加都過50m,所以話佢43m執到施華係好抵

"Steve Gerrard, Gerrard,
"He slipped on his fucking arse
"And gave it to Demba Ba,
"Steve Gerrard, Gerrard

冇可能，12月時我曼出到95m鎊拿坡里都reject左

隻力架最多咪史摩寧LEVEL
呢到班傻尻唔係要後防好撚識傳波咩?

咁貴試下羅馬果個manolas好過 有解約金

或者國米果個後生仔

skriniar仲撚貴啦

史摩寧咪即係學界level
人地咁多隊爭你都咁拎嚟比

Skrinar一定唔會走

Manolas好海鮮 不了

Manolas/toby都收貨

邊隊啊?
傳黎傳起咪又係呢你地班傻尻係到J

Milan Skrinar

利贏硬 鏝要贏英超基本要全勝

AC 嗰個Romagnoli大家點睇

睇多兩場波先出嚟咬人啦
早幾日場歐霸gk同佢兩個人carry成條後防

笑死 有隻狗入黎話鏝offside 關我撚事咩
再講一百步笑五十步

同市共辱？

所以今場車狗贏好過

史堅尼亞賤種都話要

講埋d唔會發生既轉會

咁勁做咩踢歐霸啊
史波寧帶隊拎歐霸冠軍添係咪代表史波>>>隻力架先?.?

你做人有冇廉耻㗎
歐霸靠屎波都講得出

木狗咪撚晒錢買中堅啦
最撚需要既位肯定唔係呢個,你話比廿幾m買tobe都無所謂
拿拿聲補左右閘 中場中 右中場好撚過

好驚買完中堅屎波智冇位踢？

馬體會夠降格打過啦

Smalling 嘅表現叫做可以接受做正選嘅

猁狗進場

所以隊波咪2線囉

和波都得架
我地仲有d機會tim

連續幾季都補左中堅位啦喎
想問下宜家正選係?
係得你呢d傻尻覺得史波唔夠班架咋

但係我哋隻Lin Rojo34線都唔知有冇

夠班就唔會連國家隊都冇份踢啦

咁公道D講jones...

上牙

其實最好都係利失分

所以隊波咪咁廢Lin，rojo，smalling, jones，
根本去邊一隊強隊都唔會有正選，但我地就攬住當係寶

Lee 到真係多球員死忠...
我地d 人個個勁到咁多死忠，
應該年年攞冠軍啦

所以咪失咁撚多波囉

仆街啦michael oliver吹

係咁聽到Steven Gerrard

又係臭猁華
見一鑊打佢一鑊

迫到車狗7下7下

屌喇媽好撚危

癲狗逼法 猁真係逼得好

平安鐘

車洗唔洗咁廢。

軌真係垃圾

撐軌

點搞牙死車狗

who？

連燒帶打

車狗入未

唔中世三喎

屌你啦

入廠就有

咁樣從後剷連罰球都無

世三屎忽好正

激嬲世三就爽

上力未呀軌

呢度真係多紅巴同gay佬

小妹認同

紅絲

不死人
睇黎足總真係要扶利狗上冠軍

法賓奴又金身

插水狗

又插牙？

又插 屌你老母

費棉龍個身好似厚左好多

從後剷世三就唔吹，夾一夾就吹on99

奧猁華竟然無比12碼

藍絲

演技未夠

點解人地控波控得咁好

SALAH狗KEEP住鳩射就岩

成季都係咁，差唔多掂下就吹畀猁

世三隻腳

世三下下俾不死人抽水

神秘力量嚟料

世三就死

踢哂腳都唔吹

Hazard食左幾多腳

激嬲世三

奧利華呢條撚樣....如果曼咁踢佢一定下下吹

想問打fifa head to head 對面打不斷壓迫
應該點守或攻
經常抽到對手係利物浦
好水皮 仲係D8

軌條右路好危

繼續踢世三岩嫁啦
踢撚到佢認真你就收皮

好快無晒體力㗎喎

唔好標就得啦
去到禁區邊先殺波

文尼呢隻腳仲未斷腳

Mane

MANE條狗閪

想好似對我地咁 半場整傷你三件

我地三件傷好似唔關利狗事

原來今日大風，
唔知會唔會影響到高普同猁

跟住和咗就話你傻曬啲人打亂我部署
收閪皮啦高普狗 根本佢嘅部署就係hard tackle落人地主力度

最好兩隊打和，之後世三沙拿文尼一齊收league

我好記得福俾班仆街踢到limping，
無晒換人額要挨足全場

Rashford

VVD 先係最重要個個

福仔係

利狗斷腳死全家！！！

車狗啲波都順過我地

Mata hehe rashford lin

地雷斯今日攔咗好多下，
但頭先果下唔好彩就og

馬達回防嗰下撞一撞都關我覺得 lin就算尻數

鳩住輸變鳩住贏

咁你又狗d
賤種狗文尼沙拿斷腳就得
最好加多個高普揮拳揮到斷手

加油車路士
再壞猁捧盃美夢

咁都吹 猁幾球啦

英超球證好垃圾

安

KEEP住打呢D防反就岩架喇車仔

根本要跟番歐洲賽咁吹

柒頭安

7頭安

屌你金章

willian decision 又幾好

傳比世三啦

射到咁

車仔個佐真奴半粒鍾真係唔知做緊咩
吹到干提要就佢

佢個位有空位射，
決定啱但射得差

射無問題 係射得閪

希望Odoi好似Demba Ba咁射死猁狗

車路士 再做多次！

沙拿上返力了

唔係就佢簡迪不嬲都係要咁踢

sorry契仔逗住簡迪嘛

艾馬臣太廢姐

啲解圍清脆過我曼好多

M 朗死得仲慘

攞波轉身爽返好多

簡迪要打前d就佢wor

我地隻羊都搞得掂

check真係打爆利狗中場
新一代爆炸

簡迪強項係活動範圍大 唔通要佢逗後？

沙利浪費左佢半季

快手比猁狗開goal kick之後跣腳啦

龍虎切係勁

原來龍虎切d 身位咁勁

打法似普巴

之前打水晶宮已經好屈

Vvd頂唔住佢

車和都收貨

最好和啦

係都似爆炸
下下用手挨開人地

冇斜恩 中間冇人點攻入去..

就係大補位快
但係家下防守前過佐真奴一格焗波

死猁狗真係好撚陰濕

利狗又抽水

打鳩人

簡迪由李城嗰陣開始已經係踢前一格焗波

嚇死

咁都俾salah 出到波

好危

dllmch risky pass

車遲早出事

人地就係有插入可以咁傳去空位

係咁傳埋d risky pass
係咪唔知猁狗玩開迫搶

迪加收皮

利狗條中場一逼兩三腳就打到上去
我曼幾時先做到

岩岩個球佐奴奴又追唔曬

唔怪得車迷屌曬鬼

dllm
rudigar 冇了

唔懶果陣咪做到

應該收埋咧

似
不過捱多左幾十分鐘
mane條陰濕狗正仆街

車軌唔係唔回禮下嘛

3個青訓

基斯甸臣得唔得架

出癲神molamola

玩撚完
迪加冇了

軌比人咁踢法 唔係唔玩mma呀

猁狗 戰術成功

比人大炒果幾場都係癲神打中堅，你話得唔得

文尼隻陰濕狗

和波最好 曼對車要贏 正 傷件中堅

猁狗唔止係不死人
直頭犯規都無吹過
刀槍不入

天神比人玩弄就有

追住mane salah黎踢

車右邊消失左

買起佢地對腳啦

你明點解猁係英超黃牌最少啦

準備89分鐘0:0,

一到補時就有神秘力量加持-6 入波

對曼果場都係咁
小動作多撚到

好大機會

學埋拉莫狗D狗招
整傷曬對面D人 唔贏都贏啦
最緊要就係英足總保送 全隊不死人

奧利華送12m

世三走位咁靚都唔撞個波入禁區

條撚屌追住pogba黎踢

猁狗無英超就得 我曼無前四唔太重要

人地今季攞公平競技獎架

呢排睇咁多強隊
除左祖記對中堅 + vvd +華拉尼之外
真無冇一隊強隊的後防球員係似樣

等你班人仲以為得fabinho一個金身

留意下占米幾時換入黎
就幾時會出現12碼

agger

Azp真係勁

咪玩啦
華拉尼今年好撚廢wor

車仔唔想踼咁款

計用4隻腳踢波？
對手成日又推又拉都無事

睇開撚羊 再睇人地真係差好遠

龍虎切同世三都好撚勁

整傷福仔個腳仲記得

屌
差d輸，，，
頂撚住啊仆街

呢下艾斯派古達就黃
奧利華好野到

下半場車最好出銀河唯一

AZP呢兩年越踢越陰濕

係咁比文尼SM喎

kepa 癲能到

奧利華條狗閪次次黑鳩我曼

擺明嚟求和
岩岩開goal kick都拖時間

雙重標準

呢條友利撚黎嫁

Kepa> ddg

整傷半隊咁滯啦

呢條仆街出名鳩吹

係
臭鳩猁fans

奧猁華
無改錯名

有名你叫奧猁華🤷🏻‍♂️

除左傳波之外，Kepa邊範好過DDG

睇猁狗就知一隊波兩閘可以好重要

踢波的決心
俾人換都唔出場

靚仔

ht 0：0

龍虎切同剋神奧道都好一般

成個零仔咁嘅樣

頻率要高，仲要上上落落

死痢狗真係唔洗留力咁 速率好快
希望chur盡d 波圖反cup

龍虎切好勁喎 成份撞開vvd

龍虎切都勁仆街wor

想屌

龍虎切d推進同護波唔錯喎
奧道有廢lin影子

人地比波唔似我地妹妹下 2-3腳就上左前場

撞得來又交唔返個波出來
牙妹就得呢

梳今年踢到曉飛
不過羊

龍虎切得就大撚獲啦

今季佢哋真係保送拎冠軍咁
好意思出嚟話人黑哨

對西咸定唔知邊場黑兩球

身價

下半場落Odoi/金章安出銀河唯一
咁樣先有機入波

無willian點打防反

頭槌搞掂暈滴黑

好似食左禁藥咁
完全冇輪換又係呢個陣打足一季5,60場波

Liverpool have scored 15 goals in the final 10 minutes of league matches this season.

真係驚軌會自爆

0比0 算啦，晤好貪心

15球都14球都係-6波黎

傻鳩高普次次都係教幾年D人就開始傷架啦
chur到盡唔使還咩

咁唔死呀？一係-6一定黑哨

我地chur一兩場 成隊收皮
個個懶懶閒

加埋越位入波都唔知執番幾多分

入一球先無咁易比猁贏

今年肯出現未

快架啦

行行企企就10幾萬鎊週薪

唔知今場到邊個跣走個冠軍

有啲場都唔駛出

睇親都笑到仆街

猁狗都算係第一隊冇冠又串過馬撚既西波

屌
猁狗場場關鍵賽事都係奧猁華吹既

Alexander-Arnold 原來當年果場做執波仔

佢跣就perfect

班狗閪而家仲好意思話人4424

Keita

其實佢地不嬲都有黑
只係以前無接近過冠軍無人理

迪加睇怕要收league了

我獌呢季都係好多最後10分鐘-6波

屌你老母

文尼

完了

利狗要冠軍了

大佬，真係好危，守唔到幾耐

咁推開都無事

玩撚完

屌 冠軍啦

屌

個講波佬high到射精咁款

又冇foul

收得工

猁狗奪冠我曼潛返幾年

沙拿一野撞鳩人無事啊

猁有組織

emerson洗唔洗咁撚廢啊

車狗上力未

Emerson廢到

應該真係冠軍，賽程上贏撚晒

不死啊你識咩啊

清撚左佢啦屌

dllm 49000

上力啦車狗

痴撚線

笑撚到
輸多球
訓得

訓得

2:0

仆街靚到

Ching 終於上水？

。。。。。

2:0
快撚到

鄰居要五場全勝先搞掂

瞓得

唔信猁打後全勝

...

話左上力啦

睇唔到軌有波既能力，隨時輸多球

車狗渣架

放水俾人拎三分啦，空難佬

冠軍痢！！

呢個都算易既

垃圾車收皮

軌仲衰過熱狗

沙利打完無鋒未呀屌

熄機

沙拿...

仲要有場對我地
我地又要贏佢地又要贏 玩撚完

呢球冇得講了
技術性擊倒

車狗真係好撚柒廢
一換天神食曬屎

黎到e家都仲唔信

如果2:2我自殺

我地贏撚到鏝咩

唔計我哋，仲有熱狗

我曼永世都冇依d波

踢歐霸啦車

仲話kepa > DDG

Kepa一比人吹奏完即時反應慢到

鄰居專心聯賽啦

無lu

我信呢球ddg 會救到

車仔........

艾馬臣

我吞精

要換銀河唯一啦

我幫咁多位手足口爆

其實冇角度
kepa反應慢到

打妓先比球差不多嘅收皮

快換啦世三打正前做乜鳩

2比2到，有無人願意一世無女交換

利撚今季拎硬了

我用手足啲精刷牙

軌轉踢424了換銀河同西瓜啦

我 反正我係女仔

鏝仲要對熱同我地同李城
應該真係會失分

殺卡嗰球軟奶奶都救唔到

廢閪車

屌西瓜咁廢 唔用豬腦

咩料

個球有西

主場啲聲

鏝下場對熱好關鍵。。

吊你哥emerxxxx仲廢過羊

ddg o個兩球都係輸反彈 其實唔關佢事

DDG對阿狗 xhaka嗰球

不敢想像猁迷d精會湧入黎

d球迷正到

屌唔得送三分俾鏝

天神

黑個2v2返嚟啦賊車

垃圾車

係時候仆街了

屌你老母死疤狗死撚返去疤區啦。曼聯關你撚事

個波飄 唔易救其實

睇得自己咁高 講到認真踢就唔駛輸咁